lg g6 手機討論

啱早排上台出咗g6 藍色
有冇師兄討論下情況?

電量如何? 5hrs sot?

勁好用，好中意平Mon ,希望佢唔好燒底板，個溫度一直係二三十度之間，不打機應該冇事？但相機唔得，差過p9 iphone 5se ...
btw 知唔知喺原生相簿度點樣用地點將d相分類？

不打機，一日一叉

幾好用
18:9mon比想像中靚好用
相機麻麻地
粒dac 啲聲都收貨
唔係有dac都唔出g6
不過始終都驚燒機搞到個人好焦慮有啲後悔

14hr 左右，長期whatsapp 用埋always on display

有冇方法解決YouTube 黑邊?

我之前用p9 p9 Leica 色係靚d 但 lg廣角好正

未有
但係即使s8有 播youtube段片上下都會cut咗啲

但g6出嚟啲顏色真係好垃圾. p9夜晚影都好正呢部機夜晚影簡直唔知做緊咩 . 前鏡亦都有油畫化

咪係，得wide angle 正

14hrs sot?

係咩上網睇啲相拍得住pixel喎

後鏡光線充足ok
但前鏡麻麻

lg前鏡好似冇好過好似開咗美顏咁

前兩日出左白色，個手感真係好正，本身用開7plus ,而家覺得iPhone design 好過時

5號出送b&o耳機 我4號出咗藍

佢送唔送都冇咩所謂，因為本身自己用開第二啲earphone

有冇人知香港有冇lg貼膜，唔想用case

所以fb咪俾人屌到仆街

b&o play 普通野黎 要唔要都罷
b&o就真係好野啦

我諗就算係送mon貼都會俾人屌

唔打機要旗艦機做乜低階機都夠啦
咁根本斬腳趾避沙蟲

其實g6個散熱設計已經好左好多

永遠早買都蝕底嫁啦 又要早享受又要屌
都唔明an機早買黎做乜鳩

本身唔鐘意打機純粹貪佢個mon好j

上淘寶？

我都覺上網睇解剖啲片，佢個散熱處理做得幾好

我買咗全黑都好正

真係好好j，用muti window 好正

銀藍色

正吖，金屬拉絲背面

宜家邊到出機最抵+有耳機送啊?

sun mobile 4598

要上台?

好貴
接受唔到用s820 仲要4千中
等下一部

用s821
要怪就怪samsung hold起s835啲貨俾s8用

細舖係咪得一年保，冇cover/耳機送？

sony部s835 xzp都要推到5/27先賣
本身可能要6月到先賣到街 ，而家早左

係吖，佢地太狗

v30就會835
肯定係真旗艦級
不過g6靚仔好多

暫時用左一星期
: 18:9 mon單手幾好J, 如果鐘意平面機身係幾正, 快差ok方便, DAC唔太識分, 好過G3咁
影相廣角好正, 特別前鏡自拍

: 前鏡食左屎, 油化好勁, 模過G3
電量普普通通, 唔打機1日1叉
音量掣生左邊, 用個原廠case唔方便
3.3生頭頂, 插耳機放褲袋鳩鳩地etc...
Spec黎講幾貴

送多左一年保, 夠quota瘋狂燒底板

Samsung

可能v30靚仔啲呢

兩樣嘢想請教。第一，喺原生嘅媒體庫之中點樣按地點去將相片分類。 第二， 用親個藍牙連接 任何嘅裝置，螢幕頂部嗰個icon都冇 嗰個device嘅 電力顯示， iphone或者其他android機都有 ，有冇較番出嚟？thanks

4498 買咗V20一個月唔夠鏡頭玻璃爆咗表示後悔

燒你老母咩,得g4/v10燒咋嘛
之前班友開post話g5燒版既原來貪平買所謂台水
tobo lego咋

5398 賣比客自費張貼送埋機套
b&o 自己袋

有冇人係開賣前訂機?

登記兩年保果陣個購買日期點填?

填早過12號就冇g6簡,我記得訂機果陣係有兩年保

原來無咗通知燈?

其實我主要想講有多年保 自膠

冇左
聽講係因為個always-on

btw有冇巴打可以解下點解G6個IPS mon做到個always-on screen得幾粒字, 其他全黑係新科技? 係咪因為LCD mon唔可以局部著燈?

呢度較

官方發佈會好似都冇講
應該係新科技

應該係後面有塊細d既back light panel
利伸 唔識

唔該曬師兄我係想問上面個status bar 連左藍牙之後，淨係得個藍牙icon，通常 啲手機入面 藍牙嗰個icon隔離都有支電池去顯示藍牙裝置仲有有幾多電， 而家好麻煩都唔知我個藍牙耳機仲有幾多電。ps 唔識刷rom改機

LG 燒底板!
LG 燒底板!
LG 燒底板!

其他an機有

仲夠膽買lg 寫個服字比你地
請接受小弟一拜

細舖睇清楚係咪特約經銷商

點解Idle會食咁多電
有冇巴打可以分享下放電情況

sot幾多

預訂完走去登記2年保養
點知依家仲未收到sms/email
又話等兩個星期就會收到

小弟愚笨, 其實點先計到SOT

六個鐘sot咁撚多

今次lg啲電對比g5進步都唔少

粒電大左嘛都合理
加上可拆式電池係弱d 好似係

你有無開always on display？

係咪因為我真係太多時間Idle部機
所以耗電Idle先會佔咁多

反而有時用app, e.g. Spotify聽歌
check返個usage都係1-2%

我剩機價可以買到$4598
不過有冇耳機送就唔知

有興趣可留tg

有得root未？

你收皮啦係度r客

lg d垃圾機等兩個月都跌價啦

stand by 40個鍾
sot 6個鍾
咁撚勁?
你usage係點?

屌米送都冇人要喇

睇個樣似唔打機 唔聽歌 有人搵先會拎起電話 得閒睇幾個post嗰啲

買左了

sot wo
呢個準啲

gmail 好似會收唔到
打上去問啦

個40個鐘係指對上一次叉電呀嘛 咪估佢放係度多過用

人地都話左sot 6hrs

轉左要等一個月

get錯上面問usage係點係包埋stand by

g6個護眼mode唔可以set時間??

個黑色主題邊到搵

LG 機Idle全部都好大食唔知點解
可能係always on display

用佢原廠smart case會關埋always on
btw個case幾骨細, 其實冇咩實際用途
除左可以直接接電話

好唔慣cover case, 感覺冇d師奶

lg主題應該淨係可以係smartworld到down
係setting→theme到搵下有冇down埋俾你 冇就㩒右上角down

我部電話如果夜晚影相有黃燈既話 就會有條斜線出現

想問下點解決?已經用相機紙等抹過鏡頭都係咁
如果拎去維修 洗唔洗比錢?
thanks

呢個無解
係鏡頭抗玄光做得唔好

用緊G5 已經壞壞地
有時突然熄機再重開一係打打下機就lag住左然後直接停左個程式
心動想買G6 但個相機
等iphone8
但我比較追求音質 係咪HTC比較好 主要聽開歌
LG用到有少少驚 用G5之前用開sony

你部g5行定水？g5冇加舊b&o聲都係一般
btw黎緊xzp都出可以留意一下
htc?算喇

拎去整 佢會唔會幫我整/換?
利申完美主義

你明唔明咩叫無解
即係個鏡頭玻璃用呢隻料點換都係咁
抗玄光最好係iphone個鏡頭

但我朋友部g6唔係咁
係佢好彩定我唔好彩

你見佢廣角得黎變形變到咁就知係cheap cheap鏡頭啦
你試下用大d光圈影 應該會好小小

你咪走出黎柒喇
連廣角鏡咩原理都唔知
g6廣角成120度，就算係單反鏡無咁大角度都會變型喇

屌仲要買sony無反
你係咪真係識影相架

之前係豐_到買 都用左有年幾兩年

手機鏡頭用大d光圈

手機邊有得set光圈

所以咪話佢唔識走出黎柒
仲話買左部a7ii
屌曬撚左部機

依家咩版既機可以解BL

你地部電話影相都係咁?

我呢個theme 課金架

我覺得幾靚 13蚊hkd

買左部a7ii連光圈都唔識就返屋企學多陣先出黎啦

其實G6個manual setting好似已經唔錯 當然唔好同支鏡頭比

利伸:前鏡堅伏

前鏡較番4:3先,好好多

btw想問G6有冇咩VR啱用?
同埋快叉會唔會傷電

s8個theme

又幾似，不過靚

grace ui咪就係Samsung ui
睇返你個theme個developer嘅theme都係根據其他機到參考返嚟 htc嗰個都幾靚 連stock都有

屌V20冇
得堆柒icon theme

其實有不過收得幾埋

呢個應該就係樓主用嗰個 想要其他可以係下面相似apps嗰度搵下

各位師兄lg g6 玩fate grand order lag 唔 lag?

以為smartworld 搵

上面source 啱
lg world 果d好垃圾

360 video wallpaper 鳩到

G6 個 power button 著 mon 係咪都仲係要按落去先著MON?

定係指紋 high 一 high 就得?

一掂就著

咩都仲係
LG一出指紋解鎖就已經係唔駛㩒落去

電訊數碼買到斷貨咁濟

囗𥚃說不

唔算

姐係正嘢

近代最好

V10要

係喎
g5開始先啱

有冇人有g6 case推介
藍色裸跑好多指紋

RINGKE

用緊透明ringke 折角面case
想入多個其他

spigen neo. very cool but a bit expensive for a case

跟機個case幾令
但用唔慣有蓋, 單手開機玩命

一有蓋好似c9

ringke清水case好唔好?
好係邊個位?
想買

我見淘寶唔貴

用緊2 sim卡
電就好似倒水咁
有無解決方法

仲有無sd卡轉做內部空間既功能

好在薄身
又夠清
外形有裸跑feel

冇哂機身d色
又有蓋好怪

有冇烙印問題

無得合併

呢個應該有喎

咁多位巴打係邊度買
想入手 上price睇得英京我係識
但係賣成4千8

同埋lg轉lg係咪可以full copy部機過去
我直接上維修部俾錢佢搞得唔得

可以用lg backup個app
不過如果唔同android version有啲嘢係copy唔到

三叔S7可以用linux打句指令就開返呢個功能
g6會唔會都可以咁

個post係成功嘅例子

用咩卡先順 有興趣

其實只係需要copy相 whatsapp紀錄同備忘錄
lg backup可以做到full copy?
因為都 幾多下

Class 10/Samsung evo +/SanDisk extreme pro 呢啲
最緊要都係read write speed快 所以都唔平

個app就backup到呢啲
你要嘅相得
WhatsApp 未試過用google drive backup咗先囉
備忘錄用緊咩app？如果用緊google keep就自動同步唔駛backup

btw 就算佢做到full copy 我驚你唔夠位

上一次轉機係NEXUS轉G3, 果時唔識定唔知未有
用GOOGLE ACCOUNT, whatsapp同sycn都幾ok
今次用LG backup, tran撚哂成部G3落G6, 人都癲

如果係黑色機合埋幾正架
但個蓋係有少少用黎屎忽痕
功能黎講佢隔住個蓋可以聽電話/禁少少制
同埋佢個covered display d icone都幾得意

買果時其實間野都搭多左個透明套, 類似RINKE咁
但由於個原裝dom廢得黎幾特別, 到而家都仲用緊

利伸: 好撚想裸跑呀, 部機係幾瘦

人都癲係咩意思

用過咁多An lee 部最好， 不過打機都幾熱

唔知有冇巴打同我一樣覺得...
叉電嗰陣部機有啲lag？

有冇人收到lg保養嘅sms?
我仲未收到

收左確認信了

email or sms?

email

我都未

有朋友做LG 3900入左手

巴打我都想買，幫幫手

個extend一年保養好似仲未send email黎
上LG個產品登記係咪check唔到保養限期

Gmail會收唔到

有冇人成功root到機

細鋪？

LG機 除左美水
好耐冇得root 啦 鎖BL冇得root

無錯

唔想unblock BL
以前有隻towelroot幾好用 唔unblock都root到(Android4.4年代)

7 8月跌穿4k

6月都穿啦

2017年中仲用821
其他硬件又係次級
op5出埋， 仲邊個會買g6

除左cpu有咩係次級

前鏡垃圾 黃mon 後鏡廣角日拍唔錯 夜拍體驗麻麻
弦光問題都有出現 18:9睇youtube有黑邊
其他都還好

仲有ufc 2.0

有冇人影相好蒙 同好油畫化？
未放大已經覺得好蒙

no problem

UFS 2.0
Gorilla glass 3
Secondary camera 5MP, f2.2
USB 2.0 HS (USB Type-C 3.0 compatible)

硬件90%同G5一樣

我放大先會

外型夠靚 個mon佔%多左
可惜鏡頭好似都係咁廢/更廢
唯有等9月出v30
揸住部g5都有年零

係 勁油
試下影一影d頭髮/自拍就知

iphone 6轉過黎都係唔慣呢樣 雖然廣角用落幾正 但個質素真係一般
但整體幾好用

想知多啲main cam汁素
啲色水得唔得?

主鏡會好啲 而且手動都唔錯易用 色水仲可以較返
但自拍鏡真係慳返

有無人知宜家行貨賣緊幾錢同係咪2年保?

呢部水貨咩價？ 係咪遲下出pro / plus
就會跌價

我又係用左G5年幾想換
G6大家講到真係麻麻
但價平
三星S8好貴
但用慣左G5廣角返唔到轉頭

廣角真係幾過癮
s8貴得黎都叫做對得住個價
g6 冇電換 外表係靚左 不過完全唔夠理由support我由g5換上去
v20又係晒氣 2個賣點 都係有電換 真雙sim+sd card
所以等v30最實際

點會出plus pro係gpro系列 已經停左啦條線

邊度買?

已經去到 $38

廣角真係好好用
所以等G6跌穿四千我可能會出手

仲未收到email廷長

G6係咪真係無LED燈?

yes

今日行過豐澤，轉左做$4698，送既野冇小到

細舖37xx
不過細舖驚鬼野

G6幾好, 但原價太貴
跌破4500開始抵屌d啦
G3上G6 ok
G5上G6應該冇咁爽

竟然?!
我覺得呢樣幾重要, 睇燈唔駛吓吓著mon

有always on display

心大心細
好多人話佢舊u又話影相麻麻

影相除左夜拍都唔差

g5 等v30 好過

其實用開G5
廣角鏡
不過見到s8同p10plus
心大心細

G5冇必要換啦 尤其係G6

會唔會有烙印......

依家幾錢到？

G5 同g6 邊個比較好

華仁賣$4380
上星期問

pricehk寫3830

可能再跌咗都唔奇

G5, 相機好過G6多多聲
不過G5要2叉或以上

g5 我去左買行貨

g6相機好過g5喎

但真係唔差好遠

一年額外保用左gmail收唔到
係咪打去cs搞就ok?

廣角好勁多
白平衡同色水都穩定好多

但係夜拍細節應該G5好啲？

G5個mon好細
同埋我部G5好多毛病

yes
用gmail會收唔到 用yahoo先得

屌
買機啲燈光搞到我睇唔到
個mon有幾個位暗左
間野要我拎上維修部拎證明唔係人為損壞先肯換
但係維修部上網book 啱啱好第8日先有時間
仆街 點撚算

36xx啦
可以入手

3 字頭就入

3左好多日
但唔係間間有耳筒送

個耳筒咩貨色?

巴打邊度

B&O嘛

好多細舖都36xx
但穩陣就英京同華仁
但37xx
但今日上左39xx

lg
部機用都未撚用已經換左兩部
用落唔知要換幾多次

前置影相係差啲

其實lg 機係唔你唔襟

今日 3798 係電兔買咗, 有耳機送, 同埋 2年保都算抵玩

部機玩咗一陣, 同 s8 比較就係聽歌好咗, 但係打機差咗, 其他就要用多陣先知喇

發現到個mon下面有黃印未

唔覺有印, 不過個 moon 上下色溫係有少少唔同, 上冷下暖, 不過一般用唔多覺就算啦

玩左一日
唔太覺同我部g3有咩分別
除左開app 轉app嗰陣順啲之外
有冇巴絲接收左佢
冇拎過出街 淨係喺屋企backup資料
有b&o耳機 SanDisk 64gb卡
白色機 冇花冇爛 有盒有單有保 英京買
3千蚊
tg Keithhhhh

電兔即係邊間?

sun mobile

你上台定咩優惠
咁平既

Keith仔唔洗返學？

kennth唔好嘈

水貨 3000 啦

屌 藍色靚咁多

賣左未?

巴打tg搵唔到你賣左未？

用左四日超好用
細機大mon
指紋快
送多一年保養
rom來講歷代最好
廣角影景靚，普通影人靚
自拍質素如果只up上飛卜已經足夠
3300電夠用一日
ip68完勝
QC快叉

由iphone 6splus 轉G6
太太出台水，我就出行機（3798）
基本上這部機既CP值係最強勁（影相，反應，手感，電量，速度，價錢）

心大心細
不過跌到個價已經好抵玩

3798邊間
有無得做分期?

我太太入台水3120，我入行3798補簽合約，我覺得短時間內無得再平所以入手

g6+出左未
等g6跌價

sun mobile上台價
$96 5GB 21Mbps簽一年 $3798
中銀,恆生,匯豐,citi,渣打,aeon,dbs,大新都可以做免息分期

本身簽左3

咁咪睇下有冇朋友有用sun mobile又轉左5GB 21Mbps,借佢號碼買

我覺得g6個指紋係慢喎

睇你用咩比？用g5同v20比係快左

巴打台水邊間入？

深水埗深之都樺X

我用緊G5覺得好快喎

係咪得大舖先有兩年保，細舖行得一年？

諗多左喇

有冇人有用佢個原裝quick cover?

我太太朝早7點開始用到晚上7點，睇whatsapp同facebook，都仲有15%電。

正常係得一年，係sun mobile做推廣送多一年，但好似最後幾日就無

應該唔止太陽台

長智識

咁樣係計唔到
要計screen on time

今晚我cap我老婆部機比你睇

你可以上 睇睇個評測先
其實好中肯下

cap 左，唔知幫唔幫到你

g5已經變到一日要換四次電

早買早享受

其實我G5仲用到
不過因為支移動band問題
同埋G6幾吸引
個價又抵玩

我都研究左3個月，最後lee部無得輸

你明唔明咩叫screen on time

唔好意思，今晚再cap我老婆果部，我果部長期插住差電唔作準

要噤制先可以指紋解鎖？定係hi一hi個制就得？

hihi就得，可以睇睇上面果個評測會幫到你

如果性價比
無得輸啦
三千六七呢個價口

之前都想買小米果d，個spec最勁，但相機就，又無防水，造功又差

G6 百老匯做緊4698...可能因為G6+會出...
唔知仲有冇得跌
心思思想trade左部i6+換機
另外有冇人知拎去trade in 會check咩？我自己上淘仔買左舊電換，會唔會影響價錢？

百記要小心。
我自己做法post上拍賣app賣機
之去台出行或者去買部台水

用左幾日
用咁多部LG覺得依部造工算係數一數二
G6電真係唔錯
影相亦比v20 好好多
速度方面其實都唔差 但本打白貓都要轉番落ipad (an白貓可能比粒835都未必好順)
美中不足機身有時輕微發熱
mon同框之間有黑邊
買左藍色 好想轉黑色

而家行貨最邊幾錢,同邊間買?

部g2用左差唔多4年終於今日打柴
入唔入g6好呢

諗緊one plus 5定 g6好
g6個廣角好似好正咁

點解百記要小心？同埋ip6+仲有market咩

相機重要d就g6啦

g5 用電倒水...

廣角無得輸
用過返唔到轉頭
尤其係旅行人

去左轉沖澠影相用G6 輕鬆影靚景

百記同豐x自己問朋友點解啦，另外iphone乜野型號都有市場，只不過個價你覺得合理就ok

one plus只有spec勁，其他都唔得，講完。

我都諗住呢幾日出
應該都係英京吧
有耳筒送又比較靠得住
佢寫3970照價再減
唔知係幾多

原來英京好多人話黑店
都唔知去邊買好

one plus5個相機係差過上代3t
影相都係g6喇

買過sony耳機冇問題
可以去sony store換到野

用一個鐘冇20% 正常？淨係上網

倒水電

已經開埋battery saver

求解

g6有無呼吸燈?

今晚諗住去豐x買
求解二

豐澤網見到有G6 plus既
4998
咁快有得賣啦咩

無

算9數啦部野仲用緊821

咁咪好唔方便
姐係一定要著mon先睇到有無收到msg / 叉爆電未?
整體上都幾吸引我想買G6, 但無呼吸燈真係有少少卻步

好似有無線叉電喎

知唔知大行買G6有無野送

咪又係耳筒

今日直接出街無返公司，比你地參考。

試過就會知，想知問朋友，這個秘聞都唔係秘密。

820你想幾慳電

冇

同iphone一樣有通知會著芒

豐澤買左G6+
4998
不過聽日先有貨

歡迎加入大家庭

係唔係送耳機?
有無mon貼?

邊到買g6 水貨好？

G6+原廠屋有埋b&o耳機
送貼送64gb卡送套
加多一年保養

我太太果部係深之都樺X買

幾錢呀宜家
邊到的水貨黎？

每日都跌緊，台水雙卡，唔明我再講多D

有冇尿袋推介

講多啲想買水貨但又驚買到伏機

台水比韓水好，又雙卡，X基同樺x都多人買，你上price比較下，自己決定邊間，貴唔一定穩陣，平唔一定唔好。

室外用我部都爆熱，室內就無事，你呢？

g6會唔會有bootloop問題
v10苦主

G5已經冇啦

前G4苦主,G5用家

唔該

G6 水貨好抵屌 但係咪冇保

水貨當然冇保養

但LG機容易整,冇焊死零件,細鋪都維修到

不過G6係防水機(膠水密封),如果細鋪維修後多數會冇左防水

如果部機touch wood有事，原廠整會唔會都有返『防水』技能？

每日都跌緊

我粗用會有暖機問題，我太太正常用就無這個問題

我部G6 未試過高過40度

台水 同 韓水有乜分別。 除雙卡

你買左咩色
佢得兩隻色
其實想要黑色

成日見到d人話行貨三千幾有兩年保，有無人知邊間

買水貨藍色好 定 htc one plus 5 好？？？

可唔可以影嚟睇下?

我都係訂左藍色
轉頭去攞

g6+喺未2款顏色正面都係黑色框？？得個背面顏色唔同？

台水可用到中港4G，韓水唔得
有錯勿插

代表你唔粗……用

原來G6 唔支援日本Band 19 (離開咗市區就大部份用呢條band) , 不了

影相夠WIDE係幾好...
但防震退化, 相質DOWNGRADE
之前用緊G4
唔係急要換機真係買S8...

g6 出左日本版未

睇下s8 個post啲人講緊咩

冇留意, 可唔可以講2句
G6影相未放大已經D DETAIL已經麻麻...
拍片=0防震...
G4冇呢D問題...

G4個相機真係世界級只可惜燒底板

我都買左了
請問清ram你地用咩app

清ram唔好亂裝，好多監控野

其實如果s8個rom唔係寫得咁差其實都可以高追，可惜，太多原生三爽鴨屎令到部機好快變舊機

其實而家仲邊有人聞相？

我無留意s8其他唔好既野，只知個rom寫得麻麻

咁有咩APP 可以睇而家用緊幾多RAM/仲有幾多淨?
之前用開G2 有個原生

邊隻色冇咁吸指模? 上網睇好似黑色好吸

設定〉一般〉smart doctor

有無手足有類似正點日曆既app推介
正點日曆原來下左架

留名，同求x2

有冇中文livescore網推介？

你地用唔用Always-on display?
如果關左既話, 有msg收到個d個mon會唔會閃?

bet365

無試過關

部lg機壞壞地..唔知電池定底板問題..過左保養..有無咩鋪頭推介除左LG客服維修中心

影相save左去Google photo, 點先可以save返去gallery?

三星覺得好難用
老婆G pro2上s7
用到瓜瓜叫

有冇人root過

不斷添加無用既app

想問各位用g6 嘅巴打，有冇得將時間個背景較番透明，而家遮左wallpaper

應該無，除非有

HK$3740 買G6+ 制唔制得過

垃圾LG我屌你老母臭化閪

做乜撚？

燒咗底板未

個mon always-on display架, 成個mon都提示喇

邊度

g5 同 g6 大家點睇?

幫屋企人買
想問有無咩特別問題比較多?

如果係都要買既話
簡g6啦緊係

屋企人都係睇劇, whatsapp咁
想問有無咩特別問題比較多?

另外邊度買平靚正

最好有得trade in

屌， d細舖加曬價，之前3500-3600有交易， 而家加左幾舊

另外邊度買平靚正 最好有得trade in

有間pm問話行 有銀色 希望3千中入到手啦

6同6+
係咪好似iphone咁基本上只有size 分別?

係呀 多1千幾百 買g6+ 我覺得唔值啦

thx~
g6有個小問題
wifi ac 5ghz 支唔支援到?

點解我見到LG個網寫到特約零售商先可以有兩年保
細舖頭冇哩個優惠架?

我部 G6+ 個 SmartWorld 入面唔見有 game collection 既 banner, 請問各位巴打係咪都係咁

佢會唔認數

咁實會跌價架啦,之後又出咁多新機

lg機一直係跌價王 加上部機仲用緊上年既spec
自己諗啦下

有好多間己經跌到三千中
邊間比較好無伏

Q6 鏡頭擺位 咁似曾相識

個價回升返， 好多去返4000

咩問題

請問，台水G6用唔用到香港本地VOLTE 同 wifi calling?

仲有4G+

lg 不嬲都你 g5 直頭地獄

下, 唔係掛

開新post 以正視聽

開新post 以正視聽 LG G6 無bootloop

另外邊度買平靚正 最好有得trade in[/quote]

有間pm問話行 有銀色 希望3千中入到手啦[/quote]
6同6+

g6有個小問題
wifi ac 5ghz 支唔支援到?[/quote]

spec 話 802.11 a/b/g/n/Ac 應可以吧

買左什麼色？

用唔到

跌爆左mon玻璃
有無巴打知LG整要幾錢

有間pm問話行 有銀色 希望3千中入到手啦[/quote]
6同6+

g6有個小問題
wifi ac 5ghz 支唔支援到?[/quote]

spec 話 802.11 a/b/g/n/Ac 應可以吧[/quote]
你有冇問佢係咪香港行貨啊？
佢facebook page 又寫兩年保，
但lg 香港官網浄係寫左某一d商店先有兩年保，
咁啫係佢寫錯，或者佢係自家保養，或者佢有方法做到lg 兩年保

g6? 你冇貼mon 貼？

6同6+

g6有個小問題
wifi ac 5ghz 支唔支援到?[/quote]

spec 話 802.11 a/b/g/n/Ac 應可以吧[/quote]
你有冇問佢係咪香港行貨啊？
佢facebook page 又寫兩年保，
但lg 香港官網浄係寫左某一d商店先有兩年保，
咁啫係佢寫錯，或者佢係自家保養，或者佢有方法做到lg 兩年保[/quote]
如果佢死都話有的話, 點知真定假?

咁都爆到

spec 話 802.11 a/b/g/n/Ac 應可以吧[/quote]
你有冇問佢係咪香港行貨啊？
佢facebook page 又寫兩年保，
但lg 香港官網浄係寫左某一d商店先有兩年保，
咁啫係佢寫錯，或者佢係自家保養，或者佢有方法做到lg 兩年保[/quote]
如果佢死都話有的話, 點知真定假? [/quote]
問左佢係咪LG香港行貨先, 定係所謂嘅水行貨
如果佢話係LG香港行貨又有兩年保, 就問佢點申請, 因為LG個官網冇佢間舖, 叫佢教你
BTW, 申請唔到而又死口話自己有兩年保已經觸犯商品說明條例

石屎地

有無手足係裸跑
驚唔驚機背張貼紙甩色

Imei果張 晨早摵左，保養都唔洗果張

應該要上返LG整，出面街冇咁快有零件換

有冇人知用原生player播歌,
點先可以係lock screen 唔show album picture

想問下各位巴打

係大鋪買左行貨，但見今次個包裝，部機身側面，背面都無膠紙貼住保護，只係個mon有貼膠紙，正唔正常

之前買g3全新機都有貼紙包哂邊，今次慳皮左咁多

[劇透] LG G6推出8.0更新 維修中心情況

[quote]想問下各位巴打

係大鋪買左行貨，但見今次個包裝，部機身側面，背面都無膠紙貼住保護，只係個mon有貼膠紙，正唔正常

之前買g3全新機都有貼紙包哂邊，今次慳皮左咁多

正常

仲估有奇怪野，因為見上網有d包哂4邊機身

你有冇問佢係咪香港行貨啊？
佢facebook page 又寫兩年保，
但lg 香港官網浄係寫左某一d商店先有兩年保，
咁啫係佢寫錯，或者佢係自家保養，或者佢有方法做到lg 兩年保[/quote]
如果佢死都話有的話, 點知真定假? [/quote]
問左佢係咪LG香港行貨先, 定係所謂嘅水行貨
如果佢話係LG香港行貨又有兩年保, 就問佢點申請, 因為LG個官網冇佢間舖, 叫佢教你
BTW, 申請唔到而又死口話自己有兩年保已經觸犯商品說明條例[/quote]
其實唔駛估估下，佢賣嗰d係上台d湯機黎
見上台開張單同我買嗰日差幾日，最後都狗衝左

不過其實佢唔講係湯機都應該犯左法

即係有網絡公司單？

有得update未

佢有俾埋我， 保養係用電訊公司張單做保養
多一年保已經上網登記左，但係未收到confirm email

如果你最後成功收到email 就真係諗得過

收到話我知

我都未收到😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

部機真係飯飯掂

登記左幾耐？

衛訊做緊$4698
兩年保

我仲用緊G Pro(遠古時代旗艦機)
等緊換G6

4698 g6+ 唔屌啦
貴過g6成千蚊，分別只係多64gb
重有g6+係熊貓色，唔靚
我都係入番g6啦

如果佢死都話有的話, 點知真定假? [/quote]
問左佢係咪LG香港行貨先, 定係所謂嘅水行貨
如果佢話係LG香港行貨又有兩年保, 就問佢點申請, 因為LG個官網冇佢間舖, 叫佢教你
BTW, 申請唔到而又死口話自己有兩年保已經觸犯商品說明條例[/quote]
其實唔駛估估下，佢賣嗰d係上台d湯機黎
見上台開張單同我買嗰日差幾日，最後都狗衝左

不過其實佢唔講係湯機都應該犯左法[/quote]
上台湯機即係咩？

問左佢係咪LG香港行貨先, 定係所謂嘅水行貨
如果佢話係LG香港行貨又有兩年保, 就問佢點申請, 因為LG個官網冇佢間舖, 叫佢教你
BTW, 申請唔到而又死口話自己有兩年保已經觸犯商品說明條例[/quote]
其實唔駛估估下，佢賣嗰d係上台d湯機黎
見上台開張單同我買嗰日差幾日，最後都狗衝左

不過其實佢唔講係湯機都應該犯左法[/quote]
上台湯機即係咩？[/quote]
喺外國, 有D 電話plan係可以用超平嘅價錢, 甚至免費去換取一部電話, 有D外國留學生就用哩種方法得到部機之後, 格硬cut左佢, 再賣番俾人(哩個係好耐之前聽落 )
不過香港嘅跟機plan 正常都要預繳左先, 所以正常應該唔犯法架喎, 錢都俾左 有錯勿屌

有無LINK 邊度???

想買g6/v20/小米5s 水貨，邊部好?

小米就唔好買水貨啦
不過我個人唔好小米，以前貪佢性價比高，買左幾樣嘢都係過唔到一年，不過見過人地d 手機都可以用到二年到，可能運氣差

如果你鍾意細部就揀g6, 帶左套都細過另外兩部單手操作冇難道
如果睇1080p片就當然v20好d

有無d極薄既套

我比想要覆蓋全屏幕d嘅mon 貼多d
而家果張果張都仲有條la

仲係用緊跟機個張mon貼

我都是以聽歌打機為主，唔多睇片

聽歌g6同v20都有dac, 打機三部都係821
v20打機應該闊d，好睇d嘅

想換機一問
以聽歌為主嘅話v20定g6好
v20啲preset audio好似好正
g6有防水 好似硬淨啲 但係dac係咪同v20一樣 有冇刪減？
依家部機驚等唔切v30

有新買新啦 除非要換電

而家買g6+會唔會太遲

有冇得2年保 ?

有

頭先whatsapp問左熱賣點個職員
佢地賣緊$3498
有兩年保

其實唔駛估估下，佢賣嗰d係上台d湯機黎
見上台開張單同我買嗰日差幾日，最後都狗衝左

不過其實佢唔講係湯機都應該犯左法[/quote]
上台湯機即係咩？[/quote]
喺外國, 有D 電話plan係可以用超平嘅價錢, 甚至免費去換取一部電話, 有D外國留學生就用哩種方法得到部機之後, 格硬cut左佢, 再賣番俾人(哩個係好耐之前聽落 )
不過香港嘅跟機plan 正常都要預繳左先, 所以正常應該唔犯法架喎, 錢都俾左 有錯勿屌[/quote]

犯法係講緊商品說明條例，佢話係全新行貨，又唔講明係湯機，有機會奶野

收到保養電郵未先

我未買
可能聽日出去買

上頁巴打話登記左LG原廠但未收到email wo
所以未100% confirm 原廠二年保

有既話，我都狗衝

有冇人有買美版機刷rom?

去所謂特約零售商買會好快收到 confirmation email?

前幾頁有巴打話用gmail 會收唔到 confirmation email, 未收到嘅試下用其他email

我用gmail未收到，都差唔多十日

gmail收唔到架
你要打上hotline同佢講再send過俾你用第二個email

巴打，有消息就講下，我都想買g6

一定要收到email先爲實

我用部g6 睇陣片已經熱熱地
用黎試打機就更加熱
你地果部係咪都係咁？

前日出左白色g6,之前用iphone 6+, 暫時開心使用中, 好鍾意佢個size同手感,音質都滿意

我上一部lg手機係vu2, 好好用同好襟用, 希望呢部都唔會令我失望

用咗g6 先差唔多一個禮拜
條邊已經凹咗兩個窿仔

係啦

有冇圖睇下

相好難睇清楚, 留意少少先睇到
但真係好心痛
先用咗一個禮拜
有冇巴打知去lg代理到有冇得比錢整

我個部打機睇片都唔太熱，只係微暖

唔通我抽中左有問題嘅機
好在我唔多打機, 希望唔好有燒底板嘅情況發生喺我身上啦

你講金屬邊?
你係咪祼跑啊?

巴打去街邊細舖定係去大型零售商買 ?

你係細舖買水貨定係連鎖大舖買正版行貨先

係 唔想用原廠殼
估唔到條邊咁脆弱
我個心嗰下跟住佢一齊凹入去

細鋪行貨
有LG香港代理 和井嘅單

留名

之前係衛訊買左g6 佢話有2年保養
但個sales無講過要上網登記想問各位巴打我洗唔洗上lg個網登記保養先有2年保?
唔該哂

要

有冇人識點set 指紋解鎖時唔震動嗎?

gmail會去左雜件箱個邊

其實唔駛估估下，佢賣嗰d係上台d湯機黎
見上台開張單同我買嗰日差幾日，最後都狗衝左

不過其實佢唔講係湯機都應該犯左法[/quote]
上台湯機即係咩？[/quote]
喺外國, 有D 電話plan係可以用超平嘅價錢, 甚至免費去換取一部電話, 有D外國留學生就用哩種方法得到部機之後, 格硬cut左佢, 再賣番俾人(哩個係好耐之前聽落 )
不過香港嘅跟機plan 正常都要預繳左先, 所以正常應該唔犯法架喎, 錢都俾左 有錯勿屌[/quote]
香港劏機10000%無事

上台湯機即係咩？[/quote]
喺外國, 有D 電話plan係可以用超平嘅價錢, 甚至免費去換取一部電話, 有D外國留學生就用哩種方法得到部機之後, 格硬cut左佢, 再賣番俾人(哩個係好耐之前聽落 )
不過香港嘅跟機plan 正常都要預繳左先, 所以正常應該唔犯法架喎, 錢都俾左 有錯勿屌[/quote]
香港劏機10000%無事[/quote]
3498起，上到去會唔會唔止呢個價

喺外國, 有D 電話plan係可以用超平嘅價錢, 甚至免費去換取一部電話, 有D外國留學生就用哩種方法得到部機之後, 格硬cut左佢, 再賣番俾人(哩個係好耐之前聽落 )
不過香港嘅跟機plan 正常都要預繳左先, 所以正常應該唔犯法架喎, 錢都俾左 有錯勿屌[/quote]
香港劏機10000%無事[/quote]
3498起，上到去會唔會唔止呢個價[/quote]
whatspp左佢，confirm左價先上去

喺外國, 有D 電話plan係可以用超平嘅價錢, 甚至免費去換取一部電話, 有D外國留學生就用哩種方法得到部機之後, 格硬cut左佢, 再賣番俾人(哩個係好耐之前聽落 )
不過香港嘅跟機plan 正常都要預繳左先, 所以正常應該唔犯法架喎, 錢都俾左 有錯勿屌[/quote]
香港劏機10000%無事[/quote]
3498起，上到去會唔會唔止呢個價[/quote]
我估咋下，純9up
想知可以wtsapp個店員

3498係凈機
跟埋個耳機就可能3598/3698咁上下

有無辦法set錄影係要禁制先開始錄 而唔係一轉錄影mode就即錄？

已收到，我用yahoo mail, 又係去左雜件箱

真係有，去左垃圾郵件

巴打去細舖買 ?

大鋪

呢單有冇人知原廠有冇得比錢整?

去呢d舖買係唔係要先錢後貨？

即係confirm左熱賣點係官方受保2年?

香港劏機10000%無事[/quote]
3498起，上到去會唔會唔止呢個價[/quote]
我估咋下，純9up
想知可以wtsapp個店員

3498係凈機
跟埋個耳機就可能3598/3698咁上下[/quote]
巴打3498係咩色

老母有部G3諗住去衛訊trade in G6..有冇人知衛訊G6賣緊幾銀?

小弟唔熟LG機同水貨野

我想買G6 台版水貨
邊間細舖信得過?
(非伸手, price. com睇過, 間間都俾人屌去到唔係呢個價唔誠實)
同埋LG包袋無seal, 咁想問大家水貨要點check 機??

各位高人指點一下

別買水貨

4698
今日唔知有冇轉價錢

有
轉左得延長6個月保養

咁撚貴

水貨g6 3k唔洗有冇得諗?

留意有機會單卡32Gb version

但係都照舊賣4698 ?

收到email la

G3算啦
我問過得舊半～兩舊半（單卡雙卡）
做後備機算啦

樓上三千幾行貨都係跟LG保養？
平成千蚊喎， 比起為信

點樣搞？

可唔可以講下邊間買？

有無發現部機 貌似好多3.5耳機都唔夠力推咁

送果個bo耳機幾正

開心使用中，返唔到轉頭

電量最強

最後真係呢間搞到保？

加埋耳機貴幾多？

其實送個隻好渣

b & o play垃圾黎

有無免費又唔垃圾？

係咪FIRM 左有2年保!?

u11 usonic

莫名其妙 似曾相識

G3 送比人算啦

岩岩出左
大行 42XX 淨機

邊間？無左多一年保養平左？

而家做緊18個月保

csl 單 7/30 兩年保

received email la

武藏野呢間野點樣? 有冇人買過?

你地待機食電? 我平均1h 1-2%左右

開mon就15min 4%

電訊數碼做緊大約$3800，月費每月再減$30
抵唔抵？

我聽人講用電倒水，我而家好驚

兩年保個email咩樣
係咪上lg個網登記咗部g6就得

7月單 8月14前 可以登記兩年保

有update

已updated

點解我未收到update,行貨G6

依家年半保？

想問下而家邊到買g6最平 見到話水貨點解可以平成千幾蚊咁誇既 其實有咩分別架

無追po ,想問 g6有無人有問題出現

咪扮仙人

伊朗，阿拉伯都更新左，香港都未有

就喺啱啱部g3中左bootloop了

15min 4%

g6 唔打機sot 4個鐘到，用左12個鐘

加一睇完尋日check都無

同你一樣擔心
用左幾日又唔多覺
反而用電慢 充得好快

通知問題，將有需要先開通知，facebook就唔好開喇

same here, 之前v10 成日要叉電
而家成日唔駛叉電，電㩒好多， so far都幾好用

另外，兩年保用gmail會收唔到通知， 我轉左email之後都收到通知，唔介意係湯機喺凍賣點買真係好抵屌

淘寶買左質感唔錯既磨砂殼

用了一個月無呢個問題

G6韓水係咪唔用中移就無問題?
單卡64GB 都係$2900 好抵屌

link? thx

『聽人講系列』台水穩陣少少

買左呢隻黑

另外買多左呢隻既金色, 好似再薄d, 不過未到

用左三幾個月都唔覺

有無銀色 ？ 兩年保？

你地如果將v20開到好光, keep 住係一個page 到30分鐘。 之後會唔會有殘影?
而加諗緊去唔去整好

定係個個都用緊g6?

呢到g6區 你覺得呢

去問問lor 有人同我講過佢左右條邊都係咁

唔該晒巴打 我搵日去維修中心問問

你太慢了，我地已經用緊G7

哦

熱乜點 同 武乜野 賣港行g6 係咪都無B&O耳機送？

不要也罷啦 但好似有送

加錢會送

大家用原裝牛充電,係一插要等兩三秒先著到快速充電

係咪個 熱乜點係 堅行，有無巴打買咗

原裝線？

差唔多

全原裝

咁ok
而家先留意到

Plus隻藍色好撚靚

港版有V10F Update,要用電腦update

港版有得更新了

-面部解鎖
-相機降噪
-單手模式

三個都算幾大嘅更新喎

有冇人唔係大鋪買機，
你地部機係邊間鋪買？

更新完有冇倒水

我一插就快速充圖示了

屌你老母部電腦次次都話LG伺服器出現錯誤

5月出機 全黑
細機大mon好正，開心使用中

電量可以用到1日

利申 部Nexus 5用咗4,5年，速度慢，勁唔順要換機，原來打算等pixel 2，但等唔到。

降噪

收唔到更新既

電腦都更唔到

開心，yeah

收到更新了

我都未收到

好似仲好，可能我唔打機

我重新開機之後去更新中心手動搵 就有更新

唔開mon都認到人樣
仲要幾準
戴眼鏡都ok

相機降噪 分別大唔大?

個人認為分別好大 而且detail位都有

係唔係呢個

個面部解鎖 我剪完頭髮就唔認得我

而家好似得18個月保

有冇人有update 之後個降燥效果？

原本諗住買水機 但係好驚買中老鼠機
所以打算去太陽台出
有冇巴打知而家去太陽台出會有啲咩送

水機好鬼，好多二手當新機賣，係福仁睇住啲人清走 trade in 機張貼紙當新機賣俾客

我之前就係福仁間樂X中過伏
第1次部G4唔夠7日就燒底板
換完用咗7個月再燒

送b&o耳機加年半保(好似係)

變化好大

上星期喺Sun Mobile出左$36xx
送B&O耳機,普通Mon貼,透明軟膠套同多6個月保

要上台？ 本身用緊要加簽？

今日出左$3480+b&o+半年

本身用緊要加簽

設定->應用程式

好似公佈咗G6冇oreo 上？

G5都有啦，G6點會冇

有部100%新機
有無人有興
$4000

我想set到人震 但grp唔震 set極都唔得
明明已經set左grp靜音

有無係WHATSAPP個設定到SET唔震

1/8後 買 得番 18個月

set左喇 最後震教埋silent先唔震唔響
但set有鈴聲但唔震 最後都係震

又有

我宜家SET左用圖形解鎖
請問有冇得熄左果個"在任何方向滑動 圖以啟動"'

宜家好似間接要解2次鎖咁

whatsapp入面notification咪有得較咯

下面有少少黃mon係咪正常
同埋有冇人發理更新完部機容易熱

已經有殘影啦

做咩近幾部一用熱部機
個mon就有殘影
g5 v20 g6 都有呢個問題

旗艦機都咁樣

想問下
e家邊度買g6 仲有b&o 送？

見sunmobile有送

其實送都唔會用佢聽

v30 睇睇下似s8

如果v30有番youtube full screen既話可能會買 又有835

等跌價到2千就入手

等到停產都未入到

咁等水貨跌到3000得喇掛

買韓版 有ROOT

唔明LG做乜唔開放比人unlock bl

其實G6同G6+有咩分別
係Sun mobile一野就買左G6+，但見個價都差成700-800

rom 大d

點解充電成日都話usb有水充唔到電,一星期幾次

而家水貨唔知搞咩鬼咁，好似放棄狀態，唔休賣，不停升
最低報過2920黑色，而家要3450
痴線

因為口碑好，用後感正所以有價有市。其實佢改良左個散熱問題，粒3300電又襟用，相機又靚（update後）

我都睇左阿Ray評測3個月，不斷睇不斷做資料搜集先決定買lee部。

更新完 10f 部機就痴左線 擺底幾分鐘無左10%兼發熱 一睇 係死人Android system 食哂啲電 嬲得滯刷返落 10b 即刻變返正常機一部 什麼 face recognition 不了 (雖然 volume 同除雜訊好有用)

update完真係食左屎，有啲後悔買左呢部，而家trade返出去又唔值錢

的確好唔 stable 等第二次 update 穩定先再算 但宜家 downgrade 左穩定好多 暫時還滿意

差個幾舊水
買行貨 算九數

點downgrade?

呢張圖home制上面果粒應用程式制 點樣整出黎?

how

18個月都好啦！

遲下trade左部g6換v30

今日係SUN 出左部G6
開心使用中

新機直接update左最新version,好撚食電

點先可以落番舊version

又一個中大伏

e家咩價位度
等佢跌多排 就入手

影相好, 底板廢

3千中

成個月前都3千中
今次跌得咁慢

臨訓叉住電 今朝起身部機熄左 開都開唔到

出去試部機
見佢個影相怪怪地
影個陣好似花花地 蒙蒙地
影完出黎 又好似冇咩野
部機有冇伏嫁

差住訓

啲店買行貨？
定係去百老匯果啲大店買好？

想最穩陣就去大店

前幾日一買返黎就UPDATE左 V10F, 舊電都算去得幾快, 十粒鐘左右就玩完, 好在叉電快

我冇

我都冇

大舖過4000

仲未跌

moon下面啲虛擬鍵非full screen時係咪冇得自動收埋

買小米MIX2 好過啦, 雖然背後 SEND 野番北京.
6仔已經OUT , 依家買 全面屏機.

發覺食電問題係熄左wifi先冇事
on99

例如開app嗰陣

部機本身啲電都唔係好耐用，update完真係變左垃圾
想換機 唔知trade左去買s8好唔好

咁鬼麻煩

我都唔明點解佢3300電都可以去得咁快
明明已經唔打機

係啊，搞到成日覺得浪費左個18:9

上網搵左個solution但唔知有冇後遺症(食電多啲之類)

睇下人地三叔

lg之前啲機setting有得較邊啲app就hide bar
g6冇咗

冇左

上網搵 h870ds 10b kdz
有埋教學教你做

G6 有冇出bumper?

G6作為一款旗艦機，啲配件周邊竟然少到嚇死人，因為冇咩人買

有冇人收到最新update，好似係10h，聽講順左，跑分高左唔少同電耐用左
好似幾好

未有

要用電腦先有？

等多啲評語再決定上唔上 v10f 伏過一次唔想又要刷黎刷去同 backup 好煩

點解我部機V10c-HKG-XX佢話已經係最新版本嘅

v10f 都出左一排啦喎 你試下 refresh update centre? (but 建議你等v10h)

見到 thanks巴打
等v10h

除左sun mobile
其他大鋪都唔抵玩

SUN mobile 係幾抵 同price. Com細鋪價一樣

送6個月 要登記先有
隻G6 黑 幾型仔 .
又叫太空黑。可以考慮

點先可以一邊聽歌一邊打機

有冇人用data個陣冇問題，但連到wifi後部機就開始發熱

一定要重開機先fix到

上面有巴打講左係v10f問題...

個rom真係寫得唔太好...我己經跳左船換左s8

點解好似好多人部g6 都用電倒水咁？
我果部由v10f 升到 v10h 都唔見哩個問題
不過平時少打機，只係朝早聽住歌番工，得閒碌下facebook,應下whatsapp, 到收工都仲有80%喎
係放工時搭巴士打機舊電會 chur得快啲(1~1.5hr)，番到屋企都仲有5x~6x%

我一買返黎已經覺得倒倒地水

我仲未有v10h update, 係咪要駁電腦去update?

港行試左LG Bridge，一樣未有

v20今朝收到個v10o更新提醒
有無人up咗

我買左太空黑 咁多隻色 最型係黑!

有更新

有冇新野?

有v10j更新

download 緊

上緊堂未裝 今晚番去先裝 應該無乜新野掛

UP 完, 原全唔知有咩分別

有冇好食電

前排一野剷落地
機背碎哂
保養係咪唔包, 有冇巴打知拎上去整幾錢

想有floating bar
明明好簡單就做到

有機會會有呢

追完post好似好多小問題
仲諗緊G6定 Ip7+

我都係。。機背真係易碎。。
其實最驚係佢塊玻璃碎左會防唔到水。
未拎上lg問。。見街邊舖好似900幾

上其他網睇話10j up完臉部解鎖快左好多。。現量都耐用左超多
晏d先得閒up

sot用唔用到6個鐘

自己換lol too easy

街舖驚換完唔防水
而家戴埋個套冇理佢

jerryrigeverything

自己換唔驚無左行保

出事咪fallback 買多一套零件做clean display version 原裝keep住冇事

黑色太普通啦
我選左 銀藍色 !! 隻新色 堅型仔

呢間野水貨ok?

見到有人屌了

今日啱啱入手
想問
部新機一開出嚟黐咗mon貼係咪正常
我是咪接咗貨

跟機本身係有張膠貼啦

有個張面貼用住先 好過無啦

用左幾個月都未換

有冇人知幾時出v30

sorry。英文水平差。唔太明咩叫clean display version 原裝keep住冇事

有排 下月中

部v20唔知點解無啦啦插唔到叉電線,有無人有解決辦法

有冇g6 用家可以講下部機好唔好？
最近睇中u11 同 G6
好中意g6 既quad DAC ,18：9 Mon 同埋wide Angle 相機
但佢唔係835 同埋6gb RAM 會唔會差好遠
利申：HTC 10 用家

其實機背張貼紙係咪搣得？

g6 真係好少殼

v10m已出

係

諗諗下都無買到g6.

oreo?

?

an 8.0?

唔係，仲係7.0

指紋解鎖慢咗

我成日覺得部機個指紋鎖太敏感。。hi下都有反應

我覺得更新左冇咁食電

good

電量ok , 夜晚番到屋重有30%

更新完指紋真係會慢左?

無特別慢。。
今次更新可以去馬

gogogo

g6係咪做唔到sony嗰隻mega bass？

聽人講水好多時都係比人用過短時間的退貨， 翻修貨， 翻新貨咩都有

唔帶套 中出 算啦

返大陸買大把選擇

硬係覺得呢幾日用電量快左， 好易發熱
已經想換v30+😂

忽然呢排好多巴打問G6點樣,有感而發.
其實自己因為工作問題會有二部電話,基本上小米之外好多電話都用過,各有特色,早4,5年前覺得最有心做係HTC,之後點自殺有眼睇....而第一部接觸LG 係G optimus pro,印象中只有唔順同埋相機差用左無耐就賣左,果時覺得LG係唔識做電話,而之後大概半年後百老匯做PROMO,好似係拎幾部過氣機皇 TRADE IN G2可以額外減1800蚊(約數),咁我拎左耄部NOTE 2 TRADE完之後就令我對LG完全改觀.基本上G PRO,G2, G PRO 2,G3, G4, G5, G6我都有買,感覺都幾深

G: 摸索中
G2: 大躍進
G3: 有時見D巴打話好好用,但如果係G2升上G3既用家會明其實呢部係過渡產品,佢粒U同電梗本唔READY推隻2K MON.
G4: 機就算大躍進,粒U終於推到個MON,電好左少少,相機質素大幅提升,仲係SONY Z5P外第一部有行貨既真雙卡旗艦,不過底版事件真係不負責任,品牌一Q清袋
G5: 好多人話樣衰,似玩具,但其實用既角度睇部機做得幾好,無地方超班,但至少樣樣中上,而廣角雙鏡比景深雙鏡實用,ALWAYS ON DISPLAY亦實用(雖然佢唔係獨家),最緊要係佢抗趺性高,同期SAMSUNG同HTC你真係一下都唔好趺落地.....而可換電更加係一大賣點,用到兒家我都用緊
G6: 外型造工提升左,而全屏加全平面玻璃亦只此一家,成日趺電話既人就知平面玻璃有幾好,可惜廣角鏡質素之外其他野全部係退步,曾經係賣點既換電,3卡槽通通蚊走就係俾番個防水你.拍埋S8度,完全唔係同級機.

基本上大部分廠個介面都己經好貼近公版,唯獨LG佢既客制化做得幾好,特別係自選功能鍵真係一絕,G7又即將發佈,但睇完V30,感覺LG行緊HTC舊路,為左跟隨其他廠步伐,叫好叫座既野通通拎走,人做我又做無晒自家賣點,但貨比貨時你又唔夠人好,老實講,G7真係不存希望,睇見都心痛

難得有嘅理性分析

幾時有

G6 如果啟動了Dac，其實推力都不夠iphone X/ iphone6咁大。ip推力大好多。

G6要自動辨識耳機為高抗阻/外置音訊裝置，先可以加大推力，提升音質。

你老闆我隻ie80s耳機，啟動唔到高抗阻模式。結果係不如玩iphone算。

坊間好多評測話用B&O耳機，啟動dac已經好撚正，咪撚玩啦，推力輸一條街有幾撚正？亂寫好撚唔專業。無得手動chok高抗阻模式，死症，LG V30有無解決呢？

Ie80出名難推
電話一定推唔好
上player啦

ie80s已經比ie800好推好多了。只是iphone推到音量，推唔靚低音，推唔出音場。

G6試過，大批濕鳩評測，話推跟機耳筒都好正，真係篇篇廣告文。LG如果唔辨識高抗阻，其實係完全同一般電話分別不大。人云亦云⋯人地粒dac，唔係插乜耳機落去都得架！插大耳仔差不多，插入耳式，死曬

唔知V30個手動模式，有無得強制逼個「外置音訊裝置」或「高抗阻裝置」模式出嚟呢？

買條延長線就得 香討有教學

好灰呀G6聽歌音質痳痳

我既評語係G3音場同細緻到都好過G6 一倍，我都係用番G3了

我用ip6仲好聽...
利申:um pro 30 OG

有時我覺得要夾個ear phone, 我自己都有iphone 5s
但比lg g3, g3個人喜歡d

粒DAC 點會 麻麻地

仲未有update

呢排想出部g6, 而家行貨而家邊到最抵

無G7啦

咩先算抵

3千幾好平

水24xx

入左

仲入水貨,行唔貴幾多

V20舊電倒水倒到仆街 你哋用G6係咪差唔夕戈

用左半年已經開始lag 電又去得快

竟然, 我g5 okay但倒水電

G6真係垃圾,用左就一年
又lag,電又倒水

真係好廢

還我G2....

update呢.....

佢新機己經過場唔順，電都唔見得出色，你用左半年先發覺叫賺左半年，我５個月前諗住Ｇ５升上Ｇ６，完全感覺到咩叫新不如舊，用左一星期賣走左

你亂裝嘢咋啩

一般用途既C9阿叔用家可能無感,但後生仔一般又會打機又會聽歌又會碌下網頁開下ＭＡＩＬ既話,以旗艦機角度睇G6完全係垃圾,好在佢一早落左4000頭再慢落到3000幾先變得可接受

點解lg依家啲機咁撚lag.. v30都係咁

4gb ram

Xzp夠4gb ram ,一樣順到升天， pixel都癈事講
Lg好心寫過個rom啦，依家真係垃圾

肯定唔會,我裝既app得十幾個

由G2,V10,G6
哩部真係最lag

3個月唔夠後面鏡頭玻璃爆左
傳說對決load好慢

跌過？

係褲袋拎出黎就爆左，懷疑係我內功太深厚，網上見到好多人都係爆左後鏡玻璃

係，之前用g3 v10都唔會咁lag。對lg好失望，早排部機好熱攞去整，上到去先知個卡槽爛左，宜家要等報價。。。。

G3 5.0個陣個rom勁垃圾 連掃app drawer都lag 係6.0先有大改進 唯有希望G6 oreo個rom可以正正常常啦

我忍到年尾再轉會

Oreo都唔知幾時會出

有無得保？

我想問大家geekbench幾分
我嗰部single 得800
multi 得 2200
上保養整又話冇問題，就算洗完機上lihkg都lag

問撚左原廠要300蚊整，我諗住淘寶自己換算鳩數

好奇check
single 1338
multi 3276
本身想問係唔係down左內地App，但洗完都lag就唔知點解喇

升到就太好啦

有咩好 利申冇用過

諗住入手G6

想向各位巴打求教， 港行可唔可以刷到Lineage OS?

岩先上service centre換電，好用左好多

攪左幾耐？
洗唔洗俾錢？

300$

抵喎
幾耐有機拎？

想換埋個殻同背玻璃

原廠保養期內有無得免費

五月尾先有update
8.1加ai 功能

聽住先

換電無 2日有得拎

咪走數就得

垃圾G6幾撚時先有8.1

其實真係好多人低估左g3
佢rom寫得差 其實係夠推
去xda睇有隻flumics rom寫得超順。係base on原生
今時今日g2 2gb ram一定唔夠玩。但g3有3gb還可以

利申g2 g3各用過一年以上

電好倒水

用過3 部lg 機
宜家用g5 覆

真係部部都倒水電 同級機比lag 過人
但個mon d 色最靚

g5 唔lag 但倒水倒到

佢係無錯,我G2,G3,G4,G5,G6都有入,兒家用緊V30,當中G2之外其他款同同級對手比一樣會LAG,如果我對LG無愛一早收撚左佢皮

g5 一日叉3 4 次電
之前有叉電盒同多粒電 用用下都冇用了

用左10個月， 電開始唔掂。 仲好lag 機
用過g pro2 ,v10 ,呢部真係有啲唔滿意😒

用咗G6都大約半年，好鐘意部機，應唔應該買G6+長用

岩岩好用左一年
除左耐唔耐lag下機,無乜好投訢

最好快D出oreo

g6無乜大穫野 出

屌拿星,返大陸做野換sim卡發現個卡曹斷左起入面
宜家仲用到,但唔知返香港後換唔換得返香港張sim

唔好格硬攞番出黎，我就係咁攞出黎果陣刮壞咗個底版 人為，整要2xxx
乜都唔好搞，直接去LG整

唔可以。
我都想刷到。
唔想用lg rom

我V30 都試過斷，上lg買返五十蚊。刮壞咗底板？點壞法

斷咗係入面，自己on99格硬拉出黎 刮壞咗讀卡位果邊底版，佢話要成個底版換

開親Whatsapp都hand機 有無人係咁?

我經常開Whatsapp都疾

真心唔想再用LG
除左G2,無一部用到2年以上

屌 我都係
新機上手2個月已經係咁
on99

已經開始有烙印
好後悔買G6

你幾時買？
我上年7月買未有烙印

上年5月

LG G6有android 8.0未？

乜咁粗暴

仲未

我用左3個月G6轉左v30,感覺良好
上左8.0仲慳左電d

聽閒聽日有

韓版開始有 update 了

HK Ver

屌那星 Android P Beta 都出埋，都未有，食屎啦 LG

update呢

有冇方法收到韓版update ?

以前幾代機就刷泡菜rom 就可以update
依加唔知仲得唔得

插電腦 up

你up左? 有冇教學

得7.0既更新

垃圾LG, 仲未有update

有喇?

Android Oreo?

有了

LG兩年變磚

update完勁疾 好後悔

食電左

開頭係咁，之後ok

港版Oreo?

一定要LG bridge?

暫時係

up完食雞開最低都lag到仆街

岩岩升完, 第一個感覺係"4G""3G"變得太細隻字

其他未試

岩岩update左，發覺無icon badge (App右上紅色細數字)。
就算我setting 設定左有都睇唔到。 搞到我唔知WhatsApp, Facebook有message

g6終於有
咁g5會唔會有

會有

u太廢無計

無呢個問題

終於有AN8 屌佢LG

去設定search通知,下面會有個叫圖示標記嘅option,入去改就得

已經改左，我發覺係有icon badge，不過個問題原來係WhatsApp同Facebook notification 有時會delay。要入app 先見到有notification...

有無人更新後，有部分App icon保留白邊? 我已教original，Chrome, Gmail, Telegram仲係有白邊

我都係咁

係咪蠢到咁? Display有得較icon

研究左成晚DOWN返去7.0, 開最低好順
8.0 根本玩唔到GAME, 用開LG想拎去TRADE G7+, 但係驚打唔到機, LG打機真係好撚廢

lg g7 okay, 但打機用htc 同samsung 好過

Display較左Original都係咁，你見圖中有啲icon無白邊

s845打機點會有問題

用過G4 G6都係會發熱, CPU降頻就LAG

粒u廢咪會

升完可以準備換機 lag撚到

g6仲衰過g5

都係轉返iphone算

隱藏home bar好on9 要拉上再禁多次

你地咩版 點解我部港版仲未有

用lg bridge

一向LG HTC 小米呢類就算用845/835 玩王者或食雞 都唔及三星fps高同穩定
三星係在地化除左交通卡/八達通，仲有遊戲適配都完善優化埋

*睇大陸手機評測試玩返大陸既遊戲

G5都未升 可能升完一樣呢
點解G5會係32GB 用到想死 又唔想換

我見到845玩pubg好順

835已經好順

g6 有ota android 8.0 update未

50都叫順既 但s9再穩定再高fps咁解

2k s9

1080 小米mix2s

仲要2k同1080分別

想要2k靚mon 又打機順 真係得三星
三星綜合實力太強 畢竟利潤放係到
唔係單純堆料

無限資金

U12+ OP6 G7+？

講開app速度 multitasking Samsung多數都輸。

只知道Oneplus 6一定好過s9，其他應該差唔多

放低一陣就順番啦

u12+大勝s9+包括開apps速度同ram management

其實嗰部係Snapdragon定Exynos?

S845
呢啲test一定用國際版
其實S8都輸畀U11

其實都正常，因為s8係Samsung Experience

開app速度的確受惠於簡陋原生系統少後台既情況下
係比s9快少少既

但人地要打機喎
遊戲優化比單純令開app速度快既技術成本高太多

只要遊戲唔優化

再好既硬件再精簡既系統再快既過場動畫

都 冇 用

睇下u11既3d mark

再睇下崩壞3（上）同王者榮耀（下）既fps曲線

遊戲部份 16:42

總括而言 Samsung更貼近樓上個位既需要

再講knox 八達通 完善既系統功能 adhell
遊戲廠優化對象
對比開個app快個0.0幾秒實用得多

你貼啲FPS圖OP5T同Samsung差唔多甚至好過
ram management d apps會reload已經影響日常使用
我唔係討論緊用家需要，純粹講緊Samsung機喺效能上根本唔係一面倒贏其他旗艦

其實冇機係完美

個point係只講打機，根本打機用邊部S845旗艦都順

你條片Reload成咁 應該係入左開發者mode既setting 殺後台
絕大部份既有d名既評測包括我手上個部都完全冇reload既問題

Op5先唔講大陸機淨係個mon都趕客

明明你話Samsung實力好勁所以打機順啲，有機好過佢你又話人哋個mon唔掂，其實講嚟都冇意思，你慢慢。

其實佢係三叔粉

不嬲都講緊mon同打機兼備

試緊

你玩開咩game? 我都用緊G7,打手機game無問題,無LAG無窒,個MON又夠大

G7都一樣可以打機,好順~ H牌我試過用黎打機,打一陣機身就好熱

HTC邊部？

缺點有一個，用耐咗個Mon有啲黃，希望係錯覺

u12應該係

有OTA了

岩岩更新完，多左 左上角個icon，有冇人知道點樣熄?

我hide左佢算

upgrade 左幾個鐘，開頭都少少lag lag 地。 之後restart 部機幾次。 呢家無問題。

開頭lag lag地係部機要做indexing, 之後會正常返

本身ota 都收到
download 完之後fail咗裝唔到
點知今晚諗住用bridge裝個陣
手機同電腦都話已經係最新
有無人知點解

情況一樣

有無人知點搞

same

我諗Factory Reset先搞得掂

我都係咁
不過我之後手動update

跟住佢咁做, 不過佢無HK版既kdz, 要另外搵

下面條link有H870DS20a_00_OPEN_HK_DS_OP_0518.kdz

戴頭盔先, 唔識搞唔好亂咁搞, 磚左責任自負

提多一提
係about phone入面check左你部機係咪LG-H870DSU先
唔係既話自己搵返相應Model既kdz

我係LG-H870DS
無個U字
係咪會用唔到

H870DS > G6
H870DSU > G6+

應該無問題

今晚返去試下先
Thanks 巴打